覺唔覺得iOS/Android已經無乜令人感嘆嘅新功能

近年睇發佈會都無嗰種以前嘅激動

因為steve jobs 死咗之後aapl 冇嘢好進步
而an狗就冇嘢好抄

i狗淨係識谷高個價，做撚壞市

傻嘅，ios 15.2開始

設定>健康>性取向/性癖好
可以揀同性戀、M男M女、NTR等
當身邊有符合條件用家經過，會震動及通知

設定>相機>閃光燈>允許群體控制
以後遊行示威，演唱會，可以萬人同步閃光燈，仲可以玩閃光燈人浪、節奏閃耀

通話加入 虛擬背景聲，以後同老婆講喺地鐵，開緊會，定係落緊雨都冇難度

地圖允許用家發佈即時實況，以後想知道邊度有影快相，邊度搵到警察，夠晒容易

充滿驚喜

令人驚嘆

定係無咗steve無咗光環？
佢死咗之後 其實最WOW真係Apple Pay / Apple Card

Tim Cook 以前係 COO

真心咩

近年新功能都係Big data / VR GE 炒作

又未成熟

apple就apple 乜野appl 家陣買股票？

aapl 就aapl 乜嘢appl

到左bottleneck咪無
電話仲想加乜落去

基本上諗到嘅功能已經加哂落去, 依家好多時反而係為改而改
佢冇而你又想要嘅功能就自己裝App/root 機搞掂